地鐵不停西營盤至堅尼地城站

Source: Now新聞

手足們小心